有無人大過咗 易病咗好多？

以前正值青春期
由細到大一年都病唔到一次
就算係病都好快好返 一日起兩日止
覺得自己好似抵抗力好強 百毒不侵咁

不過依家個人大咗 其實都只係講緊廿中
但今年都未完
已經病左四五次
次次都好感覺好難好返
有次仲病足成個星期
完全感受到身體抵抗力差左好多

有無人都係咁？見到自己身體咁樣好似已經不再年輕

幾歲？

可能係你忙左,運動少左?